有無巴打今日會去波士頓睇game7？

而加係new york去緊boston，聽日再遊下boston，雖然呢個問題好cls，但都想問下，睇下有無奇跡。

最平都3百美金

出發之前係香港買左， 一場嚟到，借錢都要睇啦。。 btw 真係好撚貴。。。

樓主原來唔係長住美國？

唔係 我都想長住。 咁啱呢排去美國行下，所以想睇埋nba。 第一次睇。

咪當買左周杰倫嘅黃牛飛囉。

第一次睇就係睇七場
應該一生難忘
比貴啲都抵
應該好撚high

周杰倫而家都hea唱
但聽日場波可能有今生 冇來世

無錯啊， 碌撚信用卡佢，無錢咪分期囉。不過本身都無預睇到nba，因為得呢場game7先睇到，而個陣game 1未打。
咁咪搏一搏 買左先 睇下有無game7，無咪去華盛頓玩囉 點知又比我博到

周杰倫 上次睇佢 hea撚到呢。。。

Irving 都冇
唔值咁貴

有

你就爽

即係未打game 1已經買定game 7?
如果打唔到就回水？

紐約撚 本來都想揸車去boston 睇game5/7
但塞迷太有錢炒到d 飛太貴而卻步

你真係好彩
波士頓主場平時氣氛唔算好好，季後賽就唔同講法

係
宜家山頂位都要起馬400蚊 睇電視算

巴打幾多人去？

一個

我下季都想單拖去
但驚悶

逢係有LBJ 既都會好貴
仲要playoffs gm7
唔識出少句聲
巴打坐咩level?

巴打住ny邊區？

唔好預太好氣氛 td garden班友出名行黎行去+去買野食social